秋天左一日已經入左凍天，暖佬7撚入黎講兩句ok?

凍到😂

著緊羽絨了。。。😩

me2
震緊。。

係夏天

而家得22度

你凍唔凍口一女竹

香港地，攝氏二字頭都叫冬天
你虛咗啲喔清